#PepMini-dev-amd64.iso

Скачать значек PepMini-dev-amd64.desktop  кликнув по нему скачаеться пакет настройки системы.

wget https://codeberg.org/Chebur/PepMini-dev-amd64/raw/branch/main/PepMini-dev-amd64.desktop 

chmod +x PepMini-dev-amd64.desktop

Скрипт настраивает свежеустановленный дистрибутив PepMini-dev-amd64.iso

Подключиться к интернету по кабелю. Обращаю внимние, при работе скрипта будет скачено и установлено более 300 пакетов. 

Разархивировать каталог  PepMini-dev-amd64_Codeberg.tar.gz

поместить скрипты в домашний каталог (/home/Ваше имя/) из другого места скрипты не сработают.Процесс настройки длительный.

отключить в настройках Менеджера питания автоматическое выключение и автоматический вход в ждущий режим.

По выбору можно установить 'По выбору можно установить GrubThemesRosa и т.д.'  

1:Запустить скрипт: ' sudo sh applications.sh '

2:В меню найдёте значок 'USudoroot' с помощью его запустите скрипт и обновите пароль 'sudo''

3:Далее в меню найдёте значок '  Softinstall   ' с помощью его запустите скрипт-программу установки 

Появиться окно для выбора программ выбирайте что Вам нужно.

Все программы перечислены в фале ' README.sh '

Длительность работы скрипта может быть продолжительной, 

многое зависит от скорости интернета,выбора программ и быстродействия компьютера. 

В процессе работы скрипта будут выводитья подсказки.

Если 'Внешний вид' не установиться,запустить скрипт  " sh appearance.sh "

Перезагрузите компьютер.

После перезагрузки обновить кнопкой 'UpgradePrelink'

Удачи!

PeppermintOS Files    

# http://68.233.46.81/nightly/PepMini/PepDev64/

# http://68.233.46.81/nightly/PepMini/

# https://sourceforge.net/projects/peppermintos/files/isos/

# https://sourceforge.net/projects/peppermintos/files/isos/Mini/

###############################################
